［集思廣益］點樣令佢企翻起身？

是咁的，朋友收到枝唔識企既自拍三腳架
有無人可以令佢企翻起身

比啲掙扎！

個三支野唔係平拍落地？

人地企起身嗰陣係冇電話㗎

應該係會拱起 但佢拱唔到

電話較返飛航模式

中間粒野要隊到最底頂撚住佢啲腳架嘛

好似唔太work

係咪咁 但都企唔到

俾d掙扎佢

做咩叫自己

係咪個地下唔夠平，佢平均唔到呀

平過飛機場

係咪要用返個圈頂住佢呀

都係唔得

有冇另實呀

搵d牛皮膠紙痴賽佢

又話企唔到你張相咪影到佢企緊

我捉住佢影相咋 一放手就會跌

搵牛皮膠痴實佢

嗰三隻腳係咪反轉咗嚟裝 唔知有冇睇錯

佢好似係要向中間合番埋 所以應該係無錯